港龍KA853既空中服務員同乘客睇路

上星期仲連續幾日都係用依班機來回香港武漢

日本昨日（23日）錄得第二宗武漢新型冠狀病毒確診個案，衞生署衞生防護中心總監黃加慶透露，接獲日本的通報，該乘客於1月19日從武漢乘坐國泰港龍KA853航班抵港，隨即轉乘國泰CX500前往日本東京，該病人抵日本後確診。本港衞生署需追查第一班航班的乘客及病人在機上的密切接觸者。

本港新增兩個新型肺炎懷疑個案，兩名病人是來自武漢的一對夫婦，分別72和73歲，上星期三乘坐KA853航班入境，昨晚送院，初步測試結果對新病毒呈陽性反應。